想問下岡本003 real fit係咪會特別容易破？

因為冇儲精囊 求解答

邊有人打丁帶套

強烈建議你買番黎自我測試
要睇Size

有女 初心者 求解答

真心覺得岡本係最易穿嘅套...

自己試戴先？邊到有size睇

有冇推薦